［城寨台永不敢提的真相］黃世柒一直係全香港最大聲郁港台的人

條牙石佬當正梁家榮係殺父仇人多年來瘋狂屌臭人

帝制派已經N次放風梁家榮唔出刀清算就告刑事
梁家榮其實幫手頂左好多棍

條友不嬲係小氣撚

城寨成日講嘅不分化

我深黃都入咗list

梁家榮 19 年大革命後醒覺開始轉左光譜加入真香港人，同類既有沈旭輝教授。拎翻 19 年之前D野有乜好講？？要講就由 19 年開始講。

拉

梁家榮比帝制派恐嚇告公職人員行為失當都無跪

呢單野表面遭奶共法庭拒絕但實際係最後警告再唔走就拉去坐監

但如此義人慘遭黃世柒抹黑,martin oei12.2萬 位訂閱者無一個人講良心說話直屌黃世柒

所以香港點會有希望,12萬人搵唔到一條友會反省

我踢爆你自稱英國政要實際只係比幾百蚊JOIN的保守黨會員PLAN
我明阻到你發達所以你水班傻佬觀眾攪事

但家榮哥一直幫香港人頂住最後的自由土壤
你條牙石臭口佬就攪足人幾年係咪有病?

樓主 D 資料全部 19 年前都可以抹黑 又唔見你拎 Martin Oei 早期講香港獨立果d料？？

張五常同沈旭暉不約而同為大灣區吹奏，呢啲當然係國家機器運作下嘅命令，唔到你唔遵從──就好似曾鈺成當年平時好地地講人話，黨指令一到就要變土共一樣，係屁股指揮腦袋嘅結果。

Source:

有兩個人我一直好尊敬
第一位係台灣長老教會牧師,盡力為流亡的香港警暴受害人奔走
第二位就係,默默幫香港人頂,比飯民KOL一再抹黑都無出過一位聲的梁家榮

真正的大俠唔係果個幾百蚊JOIN保守黨,再9UP自己迫大英開BNO5+1去呃錢的撚樣

而係梁家榮呢類默默付出的有心人
睇下幾多人仲係顛倒是非幫父子KOL護航

劉正(henryporter, 無神論者的巴別塔)

人如其相 醜陋不堪

背景：
梁振英手下容樂其控制之共產黨代理人(俗稱：鬼)，主要職責係扮演激進本土，幫共產黨分化勇武同和理非手足。此人經常出現於抗爭現場及前線影大頭放上自己 Facebook。但即使如此此人仍未有被黑警拘捕，足證此人為港共政府之代理人。

罪行：
此人多次策動分化手段，攻擊 2019 年區議會投票、2020 年立會 35+ 及初選。並多次於抗爭現場協助黑警收集相片。

職業：
黑警老公

副業：
職業分化
職業五毛

被共產黨安插之身份：
中大日本研究系(但唔識日文)

別稱：
Henry、亨利、肥亨、無神論者的巴別塔、塔主、人血九大鬼之一劉正

連登網名：
中共座上客 (已BAM!)

其它關聯人仕：
鬼 - 容樂其 *其上線
鬼 - 黃毓民 *與無神論者的巴別塔有合作關系
鬼 - 啤梨 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - 林匡正 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - MIHK *於MIHK有節目
鬼 - 白兵 *於白兵經常提及無神論者的巴別塔
鬼 - 健吾 *其同事，由共產黨一同安置於中大日研

BNO 五加一點傾出嚟- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

藍營KOL100, 帝制派議員批鬥梁家榮
牙石佬又攻擊梁家榮

真相只有一個

點解星島日報,屈文妓,藍營KOL開名屌我抹黑香港警隊
你黃世柒同國安良其後就開台招呼我

點解呢兩條友專欺凌受獨裁者迫害的人

椰子救示威者後遭司法迫害坐政治監,但黃世柒照屈椰子係五毛
世柒係專幫共產黨清算異見人士

好多人話佢「突然投共」亦搞錯咗。因為佢從來都係根正苗紅，由葉國華親自培訓出黎、披住國際關係學術外皮嘅「左派精英」：既然從來都是共黨致力裁培對象，又何來「投共」之嫌？

仲係度扮野

契仔黃世柒果排日日郁梁家榮
如果唔係契仔整臭左梁家榮港共未必敢郁手,可能會等梁家榮退休先升黨委上場

我見到佢條list有你

世柒世柒
成世都柒

梁家榮嗰陣係亞視新聞喎

流細娘係中策組仲自稱有大堆國安朋友

中策組政治審查一定嚴過亞視新聞

所以攻擊人身份成份無意義

同埋有飯民的人幫過星島寫野
你諗清楚用身份成份論砌梁家榮係救火定送飯民一程

仲有當年港台停播賽馬
第一個提出嘅係同煲呔fd底嘅鄭大奸
民主黨單仲楷仲係第一個表態贊成取消十大中文金曲+賽馬嘅議員

好賤, 人粉

收皮啦柒頭，你呢啲撚屌同城邦派發起圖書館戰爭有咩分別

你劉正都幫？？

冷氣軍師要拍住世柒食大茶飯點會提令佢唔高興嘅事

幫，唔通幫黃世澤劉世良？
學佢地咁講坐喺水炮車前面？

劉正都幫已經唔洗同你討論

兩個夾埋搵食

一個德國一個加拿大然後就對香港人指指點點前者屈椰子係五毛後者教人瞓喺水砲車前又整一堆公仔頭出席示威玩嘉年華會。

仲要屈鳩香港人犬儒, 但e兩條賤種唔敢返香港

如果唔係國安良契仔黃世柒抹黑梁家榮搏上位.....
令黃營完全無聲支援梁家榮,降低港共踢走梁家榮的政治成本

盲粉, 攪死梁家榮同港台的是捉鬼父子兵
捉鬼父子檔對抗爭的打擊勁過DAB

屌你老母黃世柒，口罩條數抄咗未呀！？

*找 自

大家睇到,城寨同漏口台班訂戶完全無人敢對質

因為班人見你有證據就玩強國式扮盲,跟手就屈毛抹黑你分化
你班畜牲屈9椰子幫中共做野就唔係分化?

再起下fb 幫黃世柒屈人的賤種底,加藉老野住多倫多
呢d人無恥到係最安全的地方郁9香港抗爭者

算鳩數啦，番政事台啦，嘈嘈嘈，冇人想知呀！兩邊都係煩鸠！

佢係邪教式經營, 專呃中產信徒

又係假ACC
兩父子周圍屈人時又唔見你出聲

假ACC

333sun28
•
5 小時前
算鳩數啦，番政事台啦，嘈嘈嘈，冇人想知呀！兩邊都係煩鸠！

中國佬都幫手SPIN?

佢講過佢會del留言㗎可能有人屌佢不過俾佢del咗所以我哋睇唔到

lm

澤膠低能到連我n年前回邪骨post都cap低唱我
因為班童子軍起完底明白我比藍絲kol攪過好多次,無位屈到我投共

我對呢條友扮政要同9吹bno平權法律觀點的批評同樣係有根有據
班人根本搵唔到位反駁

邪教9up流對我呢類認真流完全無得打

係邊睇到班友唱你

唔記得link

有時事台某回應
都有班牙垢係twitter屈我幫中共做野
我先前批評警暴後慘遭星島狂屌班人就扮盲

正所謂遭司法迫害的椰子就五毛,我比星島狂屌就係統戰部,牙石班友瘋狂屈人就係聖人

三世柒祖教人要準備儲末日糧,陰到觀眾聽完買咗三個雪櫃, 觀眾個仔已經食咗6個月凍肉仲打上電台哭訴

連登就應該好似sky croc咁大大聲，我屌人乃共但我撐玩原神

好賤, 呃人買咁多

男班長Johnson Lai
4 個月前
有多餘錢可以買MRE, adventure food, 另外759 同 aeon 有日本protein bar, soyjoy 飽肚唔頂胃, 值得大量入貨.

女班長Crystal Yeung
4 個月前 (已編輯)
仲有一樣野請大家務必小心，儲野買野唔好俾太多唔知佢為人品性嘅人知道。上次爆疫情前 (2019年12月) 我勸人買口罩，但係啲人當我儍西，我訂埋搞埋 logistics，啲貨都嚟埋香港，當我儍西而無預備嘅人就衝曬埋嚟問我攞、要我讓俾佢地，唔俾就少9我。到本地供應好少少，又到expat同事話唔識買，外國屋企人唔肯幫佢買要我幫佢。我幫完佢佢就害9我搞到我連份工都無埋。我上一回已經領教夠人性可以有幾仆街幾黑暗。勸各位有物資都只係俾相信你有同你一齊出力肯互相幫助嘅人組個互助小隊就好。戰爭狀態無水無食物啲人衝埋嚟打我搶我，我唔會再覺得奇怪，我一定打返佢地，生死存亡嘅時候調整心態同獲得物資一樣咁重要。

笑4e班人睇返自己咁迷信細柒, 唔知有無反省, 可能繼續做教徒. 根本細柒仲邪惡過陳云

呢件仲勁,半年糧,山澗水
山澗水有賈第蟲、隱性原蟲及阿米巴蟲
點解唔CALL幾板水算

ALEX Y
4 個月前
糧可能儲到半年，但水真係難攪。住近山邊都可以考慮收集山澗水...

細柒點9觀眾功力強過陳云

其實係點人果個勁定係走去信的人勁

果日條柒頭開完我波我立即CALL資料睇條友講過咩
呆左,自愧不如

信果班仲勁, 根本係一班心靈脆弱既驚恐症患者, 姣婆遇著脂粉客一拍即合, 一個靠嚇, 一個驚恐

唔打去青山支援熱線篤你咪算好
大家唔好覺得我私怨反擊班人
試下問藥房哥哥買碘片防核災睇下人咩反應

hui ching cheng
4 個月前
碘片哪裡有得買？很多藥房問過都無

笑4

唔係幫條友宣傳,但成集連COMMENT可以講
仲白痴過百度帝吧班小粉紅

其實你係咪下亞厘畢道分身

似世柒本人

blocked and thx

鯉魚嘴最大問題係地圖炮, 上次個 BNO 女我覺得佢戇鳩, 今次連登五毛 List 真係癲撚咗. 當年陶傑笑柒佢 BNO 小老鼠就應該改過唔好咁多衝口而出.

時事評論唔只要不停接觸時事, 重要有滿肚墨水分析比較. 可以有立場但唔係呢種批鬥式攻擊. 上得連登多都知個 List 有幾個人一定五唔係五毛, 隨舉一例個咩 power_off 就真係有個 list 比連登人上報.

佢個 list 比你 Report 埋個原因, 已經係最好既反擊五毛用途. 因為連登係無得修改出咗既文.

係得個西涼諗住搵新靈童發達仲幫手死頂
其他飯民KOL聞到味潛水唔敢幫口

呢幾日下亞厘畢道仲係YOUTUBE開咪周圍屈本土派的人,把事情推到收唔到科

推

鍾祖匡都變五毛

佢要靠屈其他人係五毛去保住BNO教主地位, 同堆可以呃click啦

你反美國旗又撐白卡仔

今日有人報料話下亞厘畢道開台老屈我同仇思達

姐係道兄班傻粉就唔上時事台求證走去買碘片防核災,飲寄生蟲山澗水,買三個凍櫃儲凍肉撚9埋屋企人

但條友狂屈9仇思達,仇思達訂閱多過條低能好多,我等食花生

恥笑完果兩條街名會員世柒又開咪抹黑我
仲話唔係開分身

我笑柒班人唔止係不嬲攪9我
而係班人買碘片防核災

核爆唔係咁傳- MO's notebook 4G › article › 核爆-唔係咁傳
2019年11月24日 — 我本來想寫吓習近平條友發癲，只不過有單Fake News，簡直挑戰軍事常識，以及我呢個曾經喺東京爭啲中核輻射嘅人嘅認知，話南中國海中國 ...

有人SEND比我
原來末日台班教徒去藥房買碘片防核真係條撚樣鼓動

細柒新片又屌你mud野?

話我斷章取義
但條友日日都講南海戰爭,核爆
老點到班教徒買三年凍肉,碘片絕對係事實

世柒同大台良最興話人斷章取義/抹黑
但完全講唔出人點抹黑

交加街38號、下亞厘畢道、正牌黃世澤都係牙石KOL嘅連登ac

老點教徒買三年凍肉呢下真係好癲, 佢兩條友成日都話人抹黑架啦, 不過係無任何論點, 巴打辛苦.